唔好去紅磡 唔好去紅磡

好多狗搜身

我係你隔離

推

d 狗自己封紅隧